點解梁美芬個樣日日唔同？

每次見唔係肥變瘦就係變肥, 成隻坑渠老鼠咁

中共機器人黎
唔同型號
Subsidies mdkalxjsnn&:’d

係咪有病

係嘅話真係豬年第一單喜事

老態龍鍾

你日日都留意梁美芬個樣 ?

好J左

Cancer樣

可以用最新向白老鼠研究的方法醫癌，成功率超高， 又可以做多幾屆

突破盲腸
樓主口味獨特

當係草閃卡咁都幾好玩